22-03-2020 R8 1Win 針鎗六十 必中

唔中搵我

咩事

買左獨贏50000

贏1.75

中

好球

今晚食餐好

all in左首期win thx ching